要幾撚弱智先會打劫廁紙

做人比少少大志好唔好
其他行家都睇佢唔撚起

情人節見到有人打劫condom

樓主=行家

米踢爆thanks

請spin上twitter, 國際新聞來的, 顯示香港政府嚴重失敗

你大學都讀唔到啦

同埋睇咗tvb未 好唔好睇